[集思廣益]4個人加對情侶點訓兩張床？

如題
我地6個人去旅行，得兩張床，其中兩個仲要係高佬
咁究竟應唔應該讓張床比佢兩個，4個人逼一張床

你老母訂多間房啦

◀︎◀︎

得返一間房

留名睇圖待笑

訓地下囉on99

分開對狗男女

又黎

呢個po好熟口面

多咗個高佬

我係咪miss左d咩

可唔可能比d創意
成日都回帶

咁撚夜先開po

樓主汁人啖口水尾耐到 人地啖口水跌左落地 然後係咁奶個地下 先奶返小小口水尾黎開post 真慘

執